{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008900",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 수펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時、チェックアウトは11:00時です。 未成年者は宿泊施設での男女同室での宿泊が禁止されているため、入室できません。 ペンションは同性の場合、両親からの通話がある場合のみ入室が可能です。 予約人数に追加人数が含まれる場合は、予めペンションまでご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超える場合は入室できない場合があり、この場合は払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合は入室を拒否されることがありますし、その場合も払い戻しはできません。 店では青少年の混宿を禁止しています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失が発生した場合は宿泊客が責任を負うことができ、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室の安全と火災予防のため、魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約特典としてはメゾネットタイプを提供し、子供や幼児が一緒にいる場合は安全に注意する必要があります。 IPTVとWiFiが使えるので、客室でインターネットを素早く便利に利用できます。 すべての客室でご利用いただけます。 バーベキュー場では、人々と一緒においしいバーベキュー パーティーを楽しむことができます。 バーベキューの利用時間は入室時から24:00までで、共同バーベキュー場で利用できます。 2名様基準で炭とグリルが提供されますが、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。 バーベキューのご利用は当日予約して現地でお支払いください。 バーベキューを利用する際は、火災に気をつけなければなりません。 ペンション内には駐車可能なスペースがあり、7台以上駐車できます。 周辺の観光地として、商船岩、ギャン、ギャン、ギャン、ダリアン渓谷、下仙岩があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時、チェックアウトは11:00時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊施設で男女同室で泊まることはできますか？",
            "answer": "未成年者は宿泊施設で男女同室で泊まることはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは同性の場合、どのような条件で入室が可能ですか？",
            "answer": "ペンションでは同性の場合、両親からの通話がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数が含まれる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数が含まれる場合は、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することはできない場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用に関してはどのような規定がありますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を利用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室の物品の毀損や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失が発生した場合は宿泊客が責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室の安全と火災予防のため、魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での無分別な行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合の対応はありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として提供されるものはありますか？",
            "answer": "予約特典としてはメゾネットタイプを提供し、子供や幼児が一緒にいる場合は安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室でインターネットを利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが使えるので、客室でインターネットを素早く便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "バーベキュー場では、人々と一緒においしいバーベキュー パーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間と料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は入室時から24:00までで、共同バーベキュー場で利用できます。2名様基準で炭とグリルが提供されますが、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車可能なスペースがあり、7台以上駐車できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地として、商船岩、ギャン、ギャン、ギャン、ダリアン渓谷、下仙岩があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 709,
        "QA": 835
    }
}